樹仁輔心master

有無巴絲打讀梗/完，俾啲意見我睇吓讀唔讀好？
例如有咩出路，師資方面，認受性等～

你諗下讀完可以做得d乜先啦

認受性0

係連登問樹仁野

就算三大輔心master都冇乜出路

有錢冇地方洗？

Master喎，讀完之後個post係registered Counselling Psychologist，有認受性